[缺一不可] 分析政府策略

其實政府一路都係到吹撤回好難/林鄭無權做/中共唔俾 我自己就認為依個一個徹頭徹尾既大話
送中條例撤回對中共係不痛不癢 最大既損失都係面子損失姐

其實撤回同林鄭下台甚至獨立調查委員會都係依場運動可以接受既條件
點解? 因為無成本、無影響。只要小圈子一日存在，制度一日唔變，香港永遠都係共狗既控制之下，係連中立地區都做唔到，少個林鄭，仲有黃鄭李鄭。
而獨立調查委員會 唔好玩啦 鉛水事件查左咁耐 有咩結果呢?
所以我地5大訴求只有釋放義士同真雙普選係唔容許
點解? 被捕個一千名義士係依場運動既精銳 不論學歷、勇氣同為香港犧牲既覺悟都係最頂尖個批人

同時，經歷左依場運動，佢地更加係香港抗爭運動既寶貴財產 ，因為佢地具有抗爭經驗 ，已經係老兵。 日後既抗爭運動佢地除左係最精銳既戰鬥力之外，仲會係其他新兵既導師。依批人中共係一定唔會放過佢地。
雙普選就唔使多講，中共大春袋，控制香港既重要手段之一。

照現今個trend去睇，撤回係政府放水第一步，目的係睇下我地夠唔夠堅定。如果就咁就袋住先， 證明香港人不足為患。同時我地會令到最精銳最強頑個班手足心淡，因為咁樣同出賣佢地係無分別。而下一步就係更隱秘更嚴密既監控 ，同埋更恐怖更嚴苛既大清洗 。無左一班最勇猛既手， 我地憑咩再對抗政府?

宏觀去睇 9月9美國復會 人權法有望通過 依家就係因為我地爭取到國際支持所以中共先騎虎難下
加上講到口臭既10.1國慶 中共想係依個月用任何手段結束示威係好正常 但絕唔代表佢會妥協。
所以大家絕不可以袋住先 邊個袋住先邊個就係鬼 你依世都對唔住7位烈士 千幾個被捕手足 同一班支持我地既人
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

邊個袋住先邊個就係鬼

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

無錯

如果無惡法，跟本無須上街，無須犯法

犯法最重其實係林奠

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

8/9 美領事館 塞爆港島

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

撩人者賤，林奠罪加一等，上街無罪

林奠引人犯罪，林奠罪加一等